<resources>
    <string name="app_name">Laundry Fashion</string>
    <string name="sub">Pilih hari :</string>
    <string name="article_title">Penjelasan Mengenai Laundry Kami</string>
    <string name="article_text">
        Hemat Waktu dan Tenaga dengan Layanan Laundry Terbaik di Kota Bandung!! \n
        \n\n
        Apakah Anda lelah mencuci dan mengeringkan pakaian Anda setiap hari? Kami punya solusi untuk Anda! Laundry Cepat Bersih adalah mitra terpercaya Anda dalam perawatan pakaian. Dengan berbagai pilihan paket laundry yang sesuai dengan kebutuhan Anda, kami akan merawat pakaian Anda sehingga Anda dapat lebih fokus pada hal-hal penting dalam hidup Anda. \n

        \n\n

        Promosi Khusus:
        Diskon Pertama Kali: Coba layanan kami sekarang, dan Anda akan mendapatkan diskon khusus 20% untuk pelanggan baru!
        Paket Hemat: Dapatkan paket hemat bulanan dengan harga khusus. Hemat uang dan waktu dengan layanan kami.
        Pengambilan dan Pengantaran: Kami mengambil dan mengantarkan pakaian Anda di depan pintu rumah Anda. Mudah dan nyaman!

        \n\n

        Keunggulan Kami:
        Cepat dan Efisien: Kami memiliki mesin cuci canggih dan tim berpengalaman untuk memastikan pakaian Anda bersih dan kering dalam waktu singkat.
        Keamanan Pakaian: Kami memahami betapa berharganya pakaian Anda. Oleh karena itu, kami merawat setiap item dengan hati-hati.
        Pilihan Ramah Lingkungan: Kami menggunakan produk dan metode ramah lingkungan untuk menjaga lingkungan sekitar.
        Lokasi: Kami memiliki cabang yang nyaman di seluruh kota, sehingga Anda selalu dapat menemukan kami di dekat Anda.\n

        \n\n

        Informasi Kontak:
        - Alamat: Perumahan Permata Buah Batu No. 123, Kab.Bandung, Jawa Barat
        - Telepon: 08210033
        - Email: Nadyasyifa@laundryfashion.com
        - Situs Web: www.laundryfashion.com
        Jangan biarkan tumpukan cucian mengganggu hidup Anda. Hubungi Laundry Cepat Bersih sekarang dan nikmati layanan laundry berkualitas tinggi dengan harga terjangkau!
    </string>
</resources>